呢個時期 咳假血去狗身上面 佢敢唔敢埋身咬你

如題 9秒9驚到返左狗屋
係咪仲勁過之前話自己有愛滋

大家唔好禁做
唔係嘅話 佢地成身紅曬